(突發) Pompeo: 孔子學院 = 支共外交使團

Today the @StateDept designated the Confucius Institute U.S. Center as a foreign mission of the PRC, recognizing it for what it is: an entity controlled by the PRC that advances Beijing’s global propaganda and malign influence campaign on U.S. campuses and K-12 classrooms.

真係做咗

日日新鮮

如果美國冇左Pompeo會點?

Pompeo

估唔到美國仲有孔子學院

每日出招

幫手推

孔子要回祖國了

每日一招好撚勁

POMPEO 2024

Pompeo執行能力好強
侵侵執到寶

反制呢？
講都唔講了 我的國

Push

上年一早做依家建左國添啦

外交使團係唔係有外交特權?

lm

仲有大把
d大學要靠中国養